想增高到180cm 真係好容易

法唔法國 寒冷地區既人身高一般都比較高 較熱地區既人就無咁多高佬存在
所以理論上 只要你日日開冷氣開到最低溫 再用冰水浸住你隻短撚腳
再食雪條, 壽司, 思樂冰, 藍店 等凍冰冰既食物
再間唔中拎食完既雪條既雪條棍 扑下你近腦下垂體既位置等佢分泌多D汁汁出嚟
咁就可以輕鬆1米8 !

屌你老味死短撚巴基斯坦狗除左負皮仲識做咩

死撚左都未高到屌你老母

在生時得米6同死有分別

我係非洲長大都195高喎

矮撚先要用偏方

真 我諗條計出來幫矮狗都要負皮ME

非洲不嬲多高佬啦
有幾個出名嘅nba中鋒都非洲人嚟